2017Dse Econ求救站

Aim lv3
巴打們認為溫咩最實際 最值得溫 實考又易答
得番18日 是咪lv3無望

利申lv U-1 水平
無lv3都要死個2番黎

lm

想lv3就做卷背marking
Aim high 另計

溫曬d micro 如果覺得efficiency難就skip la macro要溫banking gdp 同埋tax 再溫埋elective就應該穩3

背曬所有定義佢

Demand and supply
Credit creation
Ad As
Comparative advantage
Unemployment (背下式同marking)

坐緊lv3
想問lv4條curve係邊

10日都足夠3升5啦
5星都有機
依家dse econ出得咁簡單

有冇可以點溫書既方向 我19號考完M2就29 Econ
econ好耐冇溫過

搞清哂concept未先
我之前幫學生補 成日重點提做econ 題目時
只要圍住concept 答就唔會錯
如果未清concept 就用2-3日清番哂佢
之後操熟d題型 考前一晚早d瞓搞掂

4條curve闊到喊
好難上5

巴打們加油

點樣叫清concept
自覺concept 唔錯 但mc得30-35